[IOS] 有冇人用vpn開蘋果日報app好慢?

起碼load 30秒先入到